
Hola,

Las preguntas y respuesta teóricas de la prueba están agregas
en la ruta http://localhost:3000/





Para incializar el proyecto ejecutar el siguiente comando:
### `npm start`


Abre [http://localhost:3000](http://localhost:3000) para ver el proyecto en el navegador.

